拋磚 馬鞍山事變 投訴信template 屌到炒左個癈老

拋磚 其他巴絲幫手執下 投訴信template
屌到炒左個癈老
要佢地知道做仆街野有代價

管理公司執事先生：
本人雅景臺的xxx座xxx室住客x先生/小姐，由居住至今管理費用悉數準時繳交，豈料 貴公司管理能力強差人意。於8月2日晚間，本人目擊因管理員質數低劣而致雅景臺住客面臨人身安全危險。盼 貴公司能因應情況採取行動，以提升管理的質素，否則定必聯合各方住客，動議撤換管理公司。

當晚xxx時xxx分大堂門前人山人海，頭盔人士不下數十，雖自稱警察，但並沒有展示委任證，亦沒有出示搜查令，實屬非比尋常。（所有內容可參考隨電郵附上片段）

當中至少兩位頭盔人竟於管理員眼皮底下走入雅景臺之範圍，可見管理員完全懶散怠慢。而且管理員雖於大堂，但完全沒有嘗試請陌生人離開，故數名頭帶頭盔仕便肆無忌憚地推撞住客，沒人制止他們，混亂的情況令人對雅景臺的管理員及管理公司大失所望。

最令人感到無奈和氣憤的是其中一個管理員更刻意按開門按鈕任由更多頭盔人士進入私人地方。如果那些頭盔人士為鼠偷竊狗偷，後果不堪設想，亦令人不禁聯想管理員或管理公司勾結匪類。本人認為這種行徑是不能教人接受的。

望 貴公司能正視問題，作出改善，並於一星期內，即2019年8月9日或之前交待，否則定必聯合各方住戶，動議更換管理公司，以保住戶安全。

1. 為何管理員會主動開門於陌生人？如住客有財物損失或人身危險，是否管理公司全數負責？
2. 請交待何時辭退片段中主動開門的管理員？ 有他在雅景臺一天，住戶難以感到安全。

台安！
住客 xxxxxx啟
二零一九年八月二日

有冇法團可以出埋公開信呀？

推

唔係強差人意，應該係差強人意

高衛物業管理有限公司

仲有呢三個 如果唔係住客佢地都好撚大責任

法團係藍嘅

我文筆差, 有冇巴絲執一執, 無嘅我而家就打然後落去交

差強人意係褒義
寫強差人意就係柒俾人睇